又再上演香港版DUNKIRK 今次輸左陸軍 無力再對抗CHINAZI

所有精英係晒Poly U
情況同二戰Dunkirk 一樣
如果Army 被一次過消滅
成個英國都會玩完

呢家都係一樣，如果精英拉晒，成個運動都會告吹，快d救人！